好撚煩，做嘜係都要我送你返屋企

係咪on9?
唔識自己返?

用送你返屋企果d時間 夠我打一鋪機啦
好浪費我d時間
垃圾女人

不過唔敢係佢面前講

又要屌又要屌

如果你心態係為左打多鋪機唔送你都幾廢

我都擔心你條女安全，佢上到樓我會幫你懲罰佢。

你唔送咪第個送囉

好好同佢溝通下 用啲“攰呀”之類的理由?
BTW你哋兩個分別住邊區?

唔得架咩？
唔可以打鋪機架?
我男人黎架

你知唔知打機對男人有幾重要

你愛佢就會想見多佢一陣啦
唔愛佢就放過人啦

送佢返屋企講緊安全問題wo
安全對你女朋友唔夠你打機重要咩？

你唔送佢返屋企有咩事你後悔一世

算係咁

咁平時唔係同另一半出街 佢自己收工返屋企咪好撚危險

咪跟蹤

45分鐘 車程
1半鍾來回

返完工諗住出黎食飯
食完又要送
送完又零晨一兩點

我話早d返去
佢又話陪fd就可以一兩點，我就唔得
咁大佬阿! 同fd食個飯 另一日係放假

咪唔好送
下個會更好

係喎

正常 唔係使咩返到屋企要講聲好啲？

你地分別住邊先

咁平時個個女人出街都危險架啦

返個屋企都要人陪

我地男人就係要用多d女人兩陪時間返屋企既

開到聲都咋型
屌厭好換
搵個善解人意既

屌你, 咁唔鍾意我咪搵第二個男人送我囉, 你自己慢慢返去打機啦

單身係咪隨時會死

返到屋企講聲 係無問題

但係 點解要送? 無手無腳架?

仲要唔撚比早走 早走 我送無問題阿

係要11點，12點

我係男人，我都係人黎，要返屋企架

你唔想送咪俾另一個男人送囉

d女人係咁
同佢講道理又會講左其他野

你講你可以自己返屋企咪得
垃圾女人

垃圾女人
無手架? 係咪唔識自己返屋企?
唔送你就唔愛你架?傻架?

喺到講有撚用咩直接同條女講啦
佢發你爛炸 咁咪分手
冇乜大不了

如果來回成個半鐘真係幾攰
最大問題係送多幾次就變左老馮咁
之後無論攰到仆街都要送
如果唔係又話咩變左心，感情淡左咁

真振夫綱

唔講以為香港係印度

同佢講送番屋企要儲印花, 儲夠五個可以中出一次

你呢啲垃圾男人都唔值得有女朋友 唔想送咪同佢講囉
你女朋友真係體諒你嘅話佢唔會逼你送囉 你自己又唔出聲
咁執著嘅話咁算啦俾另一個男人送啦

你話10點前返到就話安全啲姐
11 12點事實係相對危險wo
尤其我冇話一定要送
只係你為左打機而唔送個心態唔得囉
你話要早訓都叫可以接受

同佢講第日要返工想早dd返到屋企 佢都唔得咩?

如果真係影響你作息，你建議咗佢又唔聽係佢唔啱
但如果影響咗你打機，你唔好拍拖啦

D 女人成日都會諗好多野
你忽然有一日話唔送
就會係咁諗係咪變心 有第三者 感情淡左
手尾仲長

哩個唔錯

屌 不過 中出又要養不了

不過建議樓主拍拖就唔好成日諗住搵時間打機啦

你都on9既
一陣又話我唔愛佢

傻架? 講出口?

冇用架，d女真係痴線，你話攰，佢就鬧你成日都嗌攰，一對住佢就嗌攰
真係好撚on9

咁早訓囉 屌

no

要傾電話 傾到11，12點

屌

久而久之你一定會更加攰 好易會頂唔順就散 (就嚟結婚另計)
巴打真係要好認真諗下 或者再好好同佢傾下 E.g.話佢知你返工呢期點忙點辛苦點大壓力
自己嚟講 只要男仔肯講多啲 就算心入面幾想佢繼續陪自己耐啲見多啲都好 都一定會體諒同唔再迫佢 (希望你女朋友都會好似我咁啦)

一語雙關😂

屌 咁唔順佢意嘅做咩埋佢都會話唔愛佢架啦
講左先啦 你都係人 唔通日日出街日日都送咩 來回個幾鐘係佢都攰啦 不時送就得啦 佢真係咁任性咁就收佢皮啦

但傾電話至少係沖好晒涼攤喺床上面做到的野 (可以隨時瞓) 叫做好過無啦都

我半年前散左
就係因為太攰
明明好小事但係已經攰到無力挽回

要細水長流
就唔可以樣樣野都就